香港已獨立：林鄭人民共和國（林鄭作反）

林鄭你咁次仆街
自己做皇帝做得咁開心
當中國無到？
酒池肉林 咗成個月